你發嘅夢係黑白定彩色？

近排先知有人發夢係黑白色
彩色
黑白

Why not both

你兩樣都會？

色盲既人發夢係咪都係黑白色？

盲人發夢有無畫面